啱啱諗到條發達大計...

賣名信片畀啲遊客
五蚊張
當你成本0.1蚊張卡紙 再0.1蚊印刷費印啲香港風景落去
成本都係0.2

寫明幫佢地寄埋
轉個頭再將啲名信片賣返畀回收佬
執多轉

點睇

唔使兩日就會有人賣0.2張送生果兼大抽獎

寄明信片送$5

你黑白印刷 定單色印刷

黑白

我賣1張＄1 ＋ 1Q

儲夠成本仲可以當國家主席，但可惜萬里死左